女朋友話完全唔驚我俾人搶走

係咪姐係我唔重要？

放心你好安全

即係點呀？

其實係佢唔緊張我定點？

信任你姐

對你有安全感

咁我應該開心定唔開心？

我意思係緊張一個人唔係會怕有其他人溝佢架咩？

佢覺得你個樣好有安全感啫

我好信你架嘛

姐係話你樣衰

兩個月前我都聽過，兩個月後變左自己一個

但周不時都有人讚下我靚仔架喎 fd呀陌生人都有
反而女朋友就俾人話肥

唔撚係掛
可唔可以分享下？

正如我都唔會驚我個friend俾人搶走

過份有安全感，代表佢做錯乜野事，佢都會覺得你會原諒佢包疪佢。不過都不能夠一竹竿打一船人，我係咁姐，你未必係既。

信任你啫

屌你老母 男人老狗諗野成個女人咁

無事既

咪係，唔怪得港男成日比人話垃圾

證明佢覺得你好愛佢囉
想氹下你開心姐

照吓鏡就知

對你個樣好有信心

上少啲超登

簡單，佢唔在乎你啊🤷🏻‍♂️

一年前聽過，無耐就分左手

覺得完全可以食住你上啫

你個樣好安全

我都有呢個感覺
點算
係咪應該去識下其他女？

我份人冇安全感姐

希望係咁啦

有人溝緊佢，同佢都受受地

我同佢一齊之後都冇去特登識下其他女仔（即係冇其他女仔wts sc 啲）
手機入埋佢指紋任佢睇

何出即言？

意思係你咁廢，搵唔到第2個

準備比第二個屌

屌 當佢以為你日日有比人搶走你仲撚煩

起碼證明佢緊張你先啦

咁係咪要證明俾佢睇我有能力搵第二個？

你個樣生得安全

梗係啦，快啲用行動証明俾佢睇

女人講野都好信，你啱啱出世呀

解釋咗好多次
咪咁無聊

但識其他女又好似唔係咁好咁

巴打要識意到呢個係問題徵兆，即係佢唔係好愛你

唔係無聊喎

我可以完全唔掂其他女
只係想佢緊張我多啲姐

帽事嘅

咁樣work咩？

其實有冇絲打係咁？
有又係咩心態？

即係我一直唔掂其他女會好啲？

女朋友對你百分百信任 樓主你硬係要搵嘢黎搞
到你真係激嬲咗佢 佢飛你又有乜謂呢？

唔好將女朋友諗到咗負面啦

我女友從來都無擔心我俾人搶走
因為佢知我最怕麻煩或瀨屎上身
有囡埋口都唔會掂
寧願自己周圍搵片打丁都唔食女
呢樣係完全基於佢對我嘅了解而下嘅結論
完全唔需要擔心係佢放棄我或者唔著緊我

利申：一齊咗6年

咁咪由撚得佢囉

有咩問題?
佢咁講證明佢好信任你, 對你有信心
不過你可以講你想佢著緊你多d
唔一定要係呷醋先叫著緊你

信任你係可以唔著緊你/放置play你,
所以問題唔係信任, 係你覺得佢唔夠care你

打情罵俏者

我個ex都係咁講
仲要講乜: 因為我係你第一個男朋友,所以先睇得我咁重要
嘩,hurt撚到

其實樓主你幾歲？
點解諗野咁唔成熟？
成個小學雞咁

搶得走既點留都無用啦，驚黎有咩用

咁撚大個人 諗野咪咁幼稚啦

帽事

Sorry吖大家
可能係我諗得太多姐

唉
本身個人冇安全感真係麻撚煩

你呢個答案好似最中肯
謝謝你

佢覺得你太樣衰

信得過你又唔滿意又覺得佢唔著緊你，咁係咪要佢日驚夜驚驚到少少野都拎黎嘈，要你無晒女性朋友先滿意？

唔驚你比人搶走可以係佢信任你，可以係佢對自己有信心，覺得唔會有人比得上佢，唔明點解咁都有得擔心

我意思係佢好似唔係好著緊咁姐

證明你價值太低，吸引唔到d女會走去搶你

總言之，唔好做到咁好，你愈好條女就愈得吋盡尺。

帽事既

信得過你都係都嘈

道